\begin{titlepage}
    \begin{center}
        \centering

        % bandeau logo
        \includegraphics[width=0.6\textwidth]{logo_Paris_Nanterre_couleur_RVB.png}
        \hfill
        \includegraphics[width=0.20\textwidth]{logo_entreprise.png}
        
        \vspace{1cm}
        {\Large Licence MIASHS parcours MIAGE} \\
        \vspace{1cm}
        {\huge\bfseries Rapport de stage} \\
        \vspace{0.5cm}
        {L3 MIAGE, parcours classique} \\
        \vspace{1cm}

        \vfill
                
        % titre du document
        \vspace{1cm}
        {\LARGE\bfseries TITRE DOCUMENT } \\
        \vspace{0.5cm}
        {\bfseries Entreprise d'accueil : } \\
        {\bfseries Stage réalisé du 01/01/2000 au 01/01/2000} \\
        \vspace{2cm}
        {\textit présenté et soutenu par} \\
        \vspace{0.5cm}
        {\Large\bfseries AUTEUR} \\
        \vspace{0.5cm}
        {\textit le 01/01/2000} \\
        \vspace{1cm}

        \vfill

        % jury soutenance 
        {\large Jury de la soutenance} \\
        \begin{center}
        \vspace{0.15cm}
        \begin{tabular}{lll}
            Cell 1 & Cell 2  & Cell 3  \\
            Cell 4 & Cell 5  & Cell 6  \\
            Cell 7 & Cell 8  & Cell 9
        \end{tabular}
        \end{center}

        \vfill               

    \end{center}
\end{titlepage}